  Pré Detalhes
Tela com header com o total do dia 

  opções de itens em uma listagem 

  Débito
  Crédito à vista
  Crédito parcelado

Opção de acordo com a movimentação
cada item com seu total movimentado